關sir今日著紅色外套？

好似見你

@關sir